有無人聽日無嘢做住港島可以出去執返啲有用物資俾義士下次用⋯

對唔住聽日要返早出唔到黎

但睇直播見到有好多遮同頭盔係地下，
希望可以收集返俾義士們下次用

同埋希望可以清理返啲垃圾
等清潔婆婆同伯伯唔好咁辛苦

推